一人一個新年願望

我只想身體健康

步步高陞

緊係心想事成啦
年年六合彩得個恨字

過三

順利畢業

絕地翻生

搵到真心相愛嘅人

心想事成